大學notebook ownership集中討論區 (2)

上一個post

各院校計劃詳細介紹及link

pishpish

Macbook pro 15 Retina vs touch bar
2簡1
普通文書上網剪片
大家點簡

夠錢咪tb 唔夠錢咪2015mbp囉

我上佢張換領卷上面個網，Redemption day即日都有
早知攞埋先走，又要出多次去

我本來都諗緊，最後買左 with touch bar, 2015 果款又冇 display card, thunderbolt 2 又唔 common

有興趣收apple 送既hp printer, 請pm

留ig 啦

好明顯唔係錢問題
而係想知功能上或者用家角度既comment

剪片，2017粒u幫助好大再加上獨顯
轉插方面，依兩年可能2017麻煩啲但再過兩年可能掉轉2015要轉插

畢竟差兩年，硬件提升都有幾大差別

但 touch bar 用type-c

要拖多舊野好

頂 mx master 2s / mx anywhere 2s 要roadshow先有得買

真係有？
幾錢

想買部notebook for programming, 唔洗寫iOS app
筆直五千至六千左右
暫時睇中lenovo ideapad系列，定thinkpad會好啲
同埋i5 i7分別係咪唔大
唔該晒

大陸apple store

bundle discount
+$299 anywhere 2s
+$399 master 2s
好似係

已經online買左機點算

上個post 都問有無巴打放😭

新post留名

隻anywhere 2s好抵呀屌

咁咪冇囉

想買master 2s 番工好有用

邊間u. poly 有冇

Poly roadshow

同問 想買ideapad 520s

咁其實type c USB 遲D都會開始興，我覺得2017 嘅 thunderbolt 3 接口會冇咁快被淘汰囉，同埋我自己又有type c USB , 平時就好少需要插果舊野，都係睇自己覺得值唔值囉

點解唔買ideapad 720s 貴少少 輕好多 又靚仔啲

ideapad 520s 有張垃圾display card喎
貴左成千蚊就out左budget

除左依2樣仲有咩特別野roadshow先有？ 本身想online 買部mbp ntb 依家可能要去roadshow買

巴打你買master定anywhere?
想搵巴打幫手買master

份工有事要出去拎anywhere方便啲

9月中先有得拎XPS

應該間間都有 不過要roadshow買

屌
用返Magic Mouse算

出去買過隻啦

Kong U仲未有學生証但想朋友幫手拎可以點算

Lenovo T470s今日到手

T470s 同x270 兩部相差千六蚊，邊部抵玩？

X270今日拎先知情係比USB-c充電器而唔係佢原裝嗰個

ou好撚on9
開賣左幾日夜晚先補返封email話畢業生唔可以買Apple產品
落左單聽日要打去問間公司點算

開大d野係咁上下
btw. 開大買fujisu 仲好啦

Dear Customer,

Thank you for your inquiry. HKU space student can only join the HKU Space's notebook ownership program, but not HKU's notebook ownership program.

分清楚好d

下，但前幾日真係有space既學生係hku買左

有無巴打未買 我想要隻Master 2s

想問下如果借左個fd id黎買機
但到時去領貨中心領貨洗唔洗本人?

人地寫得好清楚
一係本人一係證明同授權書

Online order左XPS15，依家先知roadshow有mx master，send左email去問可唔可以online價錢買埋，隻mx master好抵

加錢

Poly上年係咪有千幾蚊買notebook資助 想等埋先

讀咗咁耐我都唔知 Diu

Where

有無啲laptop 係輕過2kg 但係有gtx1050或以上既顯示卡

surface laptop其實抵唔抵屌我見佢好似幾輕，又同其他notebook好似差唔多
利申唔識電腦

想買imac，spec有無得upgrade？
見全部都係得i5？

想問下如果用學生網買Macbook Pro 15"
係咪無得加錢upgrade去3.1GHz CPU?

Same Question

因為好撚concern

啱 依家晚晚祈禱space 同 hku 一樣

可能職員唔識分掛
其實我係part time 學生預左冇我份

聽日返去睇下再答你

Lenovo yoga 720點睇？有512ssd $7999。
呢個系列易唔易壞

隻anywhere 2s 上年我買左5舊水

想問下揀左學校攞機
但我厭要等太耐
可唔可以打俾佢叫佢轉去門市攞？

唔該晒

佢比個個充電器係咩牌子

往年hku space都有ownership
今年聽閒helix係未同大學deal好所以有幾間都未出
依間野做野真係好19

520s張顯卡廢嫁？想平平地買部notebook黎打下機 咁520s建唔建議？問過人520s>x270

我想問下 如果用黎打下lol 做下文書 寫少少程式
Thinkpad carbon x1 i5 夠唔夠做？

想問MacBook 網上做分期係咪一定要用恆生信用卡

Ownership無得改spec

係啊

Lenovo USB-C 65W

其實喱啲問題答咗無數次，notebooks ownership不嬲無得改spec

間野真係好19

lenovo 咁早有得拎
dell

放poly quota

Tg:

有冇人知如果而加訂macbook幾時有得拎?

親身上佢門市攞可以最早8月尾
其他大學campus攤位唔定

唔該絲打 而家諗緊豐澤抵d定係直接apple store買

唔好意思

同問

可以用USB-c叉電咩

巴打x270方唔方便周圍去？我考慮緊X270同surface pro m3

有pd 2.0

呢度有冇人收printer贈品

mx master / anywhere bundle discount 一部nb換得一隻

求打機notebook介紹 主要ow lol
筆直1皮左右
利申:乜電腦野都唔識

推

淘寶RMB400有個ipad pro keyboard

覺得99%假但都買左個

Macbook 256 GB Core m3定Macbook Pro without touch bar 128 GB Core i5好？

Civil想用畢業

屋企有部打字會食字既電腦，但15吋拎返學好煩
有無巴打知買部ipad解唔解決到問題? 打essay會唔會好難打?我啲essay要有圖，好難copy and paste會好麻煩
budget預5000左右，咁當然如果必要既，比到8000都得既

唔打機

有意你留tg 傾下

遲咗買下星期先拎

做文書野唔好用 ipad
你會想死

@hpoj5740

今年嘅macbook pro係咪2017版嚟?

想問下poly既parttime degree係咪都買到

8000岩岩好夠你買Lenovo x1c

pish

放hku dell/lenovo/ms quota

藍牙keyboard?
唔太方便噃，connect keyboard就connect唔到pencil

收apple 送既HP officejet 5740, $450 fast trade, 西鐵線交收

Tg:

Sor, 唔識貼link

放 poly hkcc quota

係 d問題不停重覆loop

豐有得分期，賺cash dollars
Edu store教育價直接平

都係睇分唔分期應該

有無人知dell xps 15 買左幾時有得拎？

利申無其他巴打咁識用ipad
但始終用黎寫essay會無電腦咁好用
如果你要做大量資料搜集就更加係
至於Copy and paste問題ios 11可以直接drag and drop問題唔大

上堂睇 notes 簡單jot 下我就建議， 打 essay 就唔 suggest 用，用surface pro 好過

利申 iPad pro 10.5 & surface pro user

HKCC
Samsung Notebook 9 i5 有冇伏?
想衝

夠

No Samsung
不在考慮範圍之內

早買早拎，比錢前可知幾時取貨

無Master 2s/anywhere
得M331

cccu幾時roadshow?

HP推介邊部?

CS人,會打機

個網俾錢前有得睇可以揀幾時拎
禁下唔洗錢架

應該問hp d機好唔好

諗緊跟番city 買hp or lenovo(thinkpad) 定係搵朋友幫手買surface laptop

有WOR
roadshow

係邊個位有show?我剩係見到bag+貼+mouse個bundle

Cccu得apple?有無機會係未出哂？想買surface laptop

有apple, HP同lenovo

你邊到睇到？我淨係到睇有apple
想要Microsoft

岩岩係cccu買左MacBook pro
23號有得拎貨
到時係咪帶返舊學生證就得?（alumnus)

有無人知 HKU space 大約幾時出優惠？定話會skip左

想問到時除咗Check齊唔齊配件仲有無得Check其他嘢

X270啦，細細部keyboard又好打，電池又長氣，又可以拎人地USB-C火牛充電
m3效能好廢，完全唔知仲可以用到幾多年，買surface pro m3我覺得頂多當玩具玩

其實部x270我係幫屋企人買

想問主要AutoCAD 加平時打吓機 買x1 carbon有冇問題 即係部機可唔可以carry到

我畫cad 死都用番大機 +獨顯

Email俾佢查詢通常要幾耐？等左2日無回音

係咪冇人再用fujitsu 個個都mb

有部surface pro4 i5

換 surface laptop 定 macbook pro 好?

都係文書工作 , 睇下雞寶台 執下相咁

pro m3仲要得4GB RAM

thanks 巴打
買x270

其實apple機係咪翻新機

搭單問..想買MAC MINI
2.6GHz 雙核心 Intel Core i5
8GB 1600MHz LPDDR3 SDRAM
1TB Serial ATA 硬碟 @ 5400 rpm
Intel Iris Graphics

因為屋企有隻芒唔想買IMAC
平時用黎汁下相剪下片用下AE
夠唔夠做?

幾gb ram 同 ssd先

其實分別唔係好大

ipad pro 冇貨要delay

重申一次，notebook ownership 一定係新出廠既機
至於係最近既新款定舊款機，就要自己check

Xps 13好定mbp好 定有其他推薦
普通文書 睇電影 可能玩下lol

Xps 13 i5同i7分別係邊？ 買邊個扺啲

要打機就唔洗諗mbp

點check??

咩型號

點攞貨 ？？

都係咁嫁啦
某個日子前學校攞機，某個日子後service center 攞

ipad pro 10.5 256gb with cellular
今日send左個email黎話apple冇貨,要delay

好似有M記現金劵賠

MacBook Pro non touch 256gb delay

Source?

city可唔可以跟CCCU買？ alumli

T&C咪有囉，不過好似得1%

想問下xps襟唔襟用？可唔可以用到成五六年？

諗緊 macbook pro , surface laptop 同佢

我係諗緊macbook air定佢好，air就順同可以用得耐但又打唔到機 xps就驚用唔到咁耐又要整

想問ou 買apple機係唔係同其他u 間野唔同

好似未出

話題聽人講話ownership program啲貨係翻新貨 真唔真

X2046
首先MBA既硬件已經係兩年前
其次MBA既MON差過XPS好撚柒多
三黎XPS QC好差
最後如果真係要用5.6年就買MBP13

請問如果買HP notebook, 揀加ram, 拎機時會唔會已經砌埋落機？定係要自己拆機加裝ram?

邊部好

HP Pavilion 15
1TB HDD(7200rpm) + 128GB PCIe SSD
NVIDIA® GeForce® GTX1050 Graphics

Dell Inspiron 15 7567
128GB SSD + 1TB 5400rpm Hard Drive
NVIDIA® GeForce® GTX 1050 Ti with 4GB GDDR5 Graphics

佢條款寫明如果唔能夠如期交機就會有賠償
多數都係M記現金劵

MBP對我嚟講有啲over budget，Lenovo呢個牌子點樣？
利申：電腦白痴

好既

點check啊？又唔講

點睇有d人買完部機返去就壞？

會唔會好重啊依兩部

你估出面買無壞機咩
apple store 買iphone都有人話買到repack機啦

話說 見到啲介紹話咩 max 16gb ram 但係後邊又唔見有得揀 即係咩意思 係咪買咗之後自己上去換

冇記錯嘅話 兩個都好似係2.4kg左右

2.xkg我接受到

諗住買hp,lenovo或者dell，主要畫3d圖，求推介

其實畫AUTOCAD / PADS果D 部電腦唔洗咁靚
有錢買隻靚MOUSE好過啦

PRO-E , Solidwroks果d就真係比較食機能

再者你唔淘用到最新版 佢官網REQ都係4GB夠8G recommend

何謂delay啊師兄

autocad 一樣好食效能，只係唔睇重3D

Cccu忡係得apple

CityU 無Microsoft

之前已經講左仲有hp同lenovo
俾埋link:

Google 啦屌
Samsung Notebook 9 咪2016機
Notebook 9 Always 咪2017囉

唔係asus咩
仲走左去asus個網睇電腦

另外想問唔係經hknotebook既電腦官網係咪冇規限咩學院架

原來u program係全部都得

【940MX】ASUS+ZenBook+UX430+極緻纖薄系列+%28UX430UQ-GV006T%29

正常普通文書用down下戲 依兩部o唔ok

其實簡單D講
notebook programme間野就一定係問廠拎「新貨」既
至於廠比咩貨佢，其實notebook programme都唔知，
只要成個package係新貨就會賣

所以問題係係廠到，唔係notebook programme 間野度（好似係）

放hknotebook HP printet @baeboy

大學JJ 想問 macbook pro i5 i7係咪好大差別
同埋想問依家大學notebook優惠係咪賣緊2016MacBook pro

但係點解404not fohnd既

中大時間係咪未出？

屌，註冊AC 用左STAFF 買點算？

唔係，唔係

13吋同15吋就好大差別

即係得個moon 重量 同埋 display card 有分別？

同尺寸之間既CPU差別不大
13吋同15吋對比就好大差別

cpu都有
13 u版 雙核
15 hq版 四核

oic

咁淨係for大學讀書嘅話 13' with touch bar 係咪已經夠做？
利申 engine仔

呢隻

想用黎做乜
買512咁大？

純粹返學咋唔打機 睇片做project 512 好多咩

有無巴打roadshow買機
可以幫手買mx master 2s

有無巴打知ouhk 個senco係咪網上訂左貨日日都去拎都得？？

中銀到時去到有無得做分期？

推一推

有無得退錢架
搞錯左啲野

你搞錯定hknotebook搞錯

幫人買左DELL 7460, 要9月5先有

有冇師兄會買i7個部ideapad520?
想搭單要部 又冇用開信用卡
唔該曬各位

我都諗緊呢部定 xps

無

可以放quota比你 收返少少錢

呢部好唔好？本來想買surface 但好似佢唔包keyboard 同筆
或者有冇其他耐用 價錢8千以下嘅tablet 介紹
對電子野認識唔多

我搞錯左，兩樣野
1.原來CITYU SCOPE 未有
2.用左cityu staff link 申請左AC，買左野

唔好嚇我啦，
唔會無得退掛，兩皮幾野，
買左MACBOOK PRO 同IPAD

我買左12.9寸ipad，後來覺得10寸仲好，但我睇返bank statement原來已經扣左數，無得退
未比錢仲有機會改單

打上去問啦大學生

shitty 仲要讀scope

盡情笑啦，不過其實唔係我讀

其實唔會有事，大家都係想做生意，你好聲好氣吹兩嘴，唔會出事

邊會無得退錢架
無得退即報警

其實我早幾日去左poly roadshow，無mx master 2s，可能賣晒

你有睇佢買之前個d條款？

之前買落i5 4gb版 撇開效能唔講 舊電真係...

連scope 都冇得讀

有1 poly quota 意pm

知唔知shiityu alumni有無

無可能退錢
利申：有睇條款

我諗緊7460定7467好

巴打買左i7版？

出街買asus d notebook好似仲抵

買啦，買完過黎一齊做苦主

有

平平地屌部7千到既macbook air 畫cad同soiled work 是否不智 利申：工程狗

係 ，重有Solidwork 好似冇mac

Air

去cccu買

唔洗好似 係無

如果讀機械工程 揀邊部好d
1.Dell Precision 5520 (i7)

2.Dell XPS 15 9560 (i7)

3.Dell Inspiron 15 7567 (i7)

屌 poly 要delay

網上review Xps造工最好 好似production line同其他系列唔同 獨立分出黎的

Asus都伏? 咁應該買咩牌子

想問printer 同送果啲野係咪可以一齊拎埋,
定係要拎張卷去第二度拎?

工程撚咪買mac

拎卷之後去九龍灣拎

台灣雙A 以外牌子，依兩間野同無維修服務係一樣

買咩要delay

hp pavilion 15(gaming class)
hp pavilion 14
Lenovo ThinkPad t470
Lenovo ideapad 520
dell inspiron 15-7560
求推介邊個比較適合？？

另外想問兩部printer 點揀? (自用, 屋企本身無printer)

air真係唔值咁既價，望到個moon都唔開胃

Mbpr送果張Agora mon貼你地會唔會痴？

個袋同貼放出去有冇人要 執番幾十蚊都好

hp pavilion 14 同15, idea pad 520s
但粒顯卡15好似勁好多
唔㨂think pad x270因為太細
求指教 6kbudget

cu 出左

roadshow買野洗唔洗學生證之類

Intel 決定將 Kaby Lake 再延用一代 -- 只是和之前只是強化 4K 播放不同，這次推出的四款筆電用 15W（U 系列）處理器是確確實實地將核心數由雙核四執行緒，提高到了四核八執行緒，據 Intel 稱最高可提供達 40% 的效能加成。

問題是，U 系列處理器是主攻輕薄筆電用的組件，本來散熱就很受限了，現在從兩核倍增成四核，散熱勢必會是個更大的挑戰。仔細比較一下規格，就會發現和先前的同級處理器相比，新處理器雖然 Turbo Boost 的頻率持平，或甚至略增，但基礎頻率卻比先前要低了許多。

Sony/ Vaio 嘅13吋quad core終於有接班人

利申仲用緊Vaio svz13

唔好意思 冇時間爬文
如果BUDGET預$10,000
擺屋企多, 打機 + PHOTOSHOP LIGHTROOM
揀邊部好?idealpad y720 係咪最岩?

我都係諗緊依部定nsp , 依部性價比真係好高！有無bro 俾下意見

U系同HQ持平

買macbook pro 13 inch 會唔會不智左啲？

勸你Google 下surface pro 漏光，接受到先好買

普通文書野 上下網 有時打下lol
x1c係咪一個好既選擇?

Lenovo同HP邊個既機比較好？睇YouTube 文書 間唔中打下LOL咁 推介邊部機 ？budget預6000到

Dell Inspiron 15 7567 (i7) 同 Dell XPS 15 9560 (i7)
唔計重量係咪差唔多?

部X1C到左手 用落相當唔錯

有無巴打幫幫手搭單買隻anywhere 2

Macbookpro重唔重
夜晚有野做
諗梗拎唔拎返屋企先

有冇巴打幫幫忙

想問各巴打
Dell Inspiron 14 7460 (i7) 抵屌嗎

幫pish

唔好用mon貼 keyboard貼
隔離po先講緊用完會甩coating

我就係買左呢部, 9月5先有得拎, 呢部出邊最平賣緊$7330, 但得1年保, $6699 3年保, 我覺得相當OK, 2年保都值$499

13“ 1.37
15" 1.83
對你黎講算唔算重
雖然話成日帶黎帶去13"會方便D
但我自己買咗15"覺得帶出街都接受到

不過其實我唔鍾意佢有DISPLAY CARD, 其實有冇得拆左佢

有幾多人夢寐以求張卡

揀「於領貨中心取貨」會唔會早啲有得拎

唔該曬您
Btw 我意思係新拎機連個盒
會唔會好大件/好重

sorry
唔重 但係好大舊嘢
佢有個紙箱裝住pro個盒
另外仲有貼／袋果d
或者你可以即場扔走個紙箱

X1C 同 IdealPad 720s
個spec同weight 差唔多一樣
只係鍵盤唔同
但價錢平成1000幾蚊
點解無咩人討論

Uspace幾時出呀屌

重咁多無討論空間好似係

睇錯model 自

而家polyu online買x1c已經10月中先拎貨
有無人知等到9月roadshow買會唔會早過10月拎到機?

等road show 只會更遲有貨……
你網上係禁校園攞貨定客戶中心攞貨？
客戶中心可能快啲

今晚去拎部miix 510
駛唔駛包膠

rmb that don't hv choice of cs centre

cccu終於出左

Thinkpad 同ideapad既分別
雖然而家都一鳩樣

HKCC有得咁揀

唔知係咪poly on9啲

online 有master 2s 唔洗去roadshow ？

Master 2s 真係咁好用？有咩特別？

遲d買可能轉8th cpu?
dell上年都突然轉7th

想問下hkcc 用唔用到polyu 既notebook program 優惠？

online有得加錢買mx master

客戶中心拎洗唔洗學生証or受權書之類

有排都未有8代啦

I should say 7+

據 Intel 表示，首批推出的將會為全新第八代 Intel Core i7/i5 U Series 處理器，適用於纖薄型及 2 in 1 Laptops ，由 OEM 廠商推出的消費產品將會 9 月陸續上市。

間間 u 都有 除咗買 apple 同 M$機

之前無
有無得加錢再買

要

正仆街
遲買有得加

可能算係遲買遲拎貨嘅補償

諗緊 HP Studio G4 同 Lenovo Y720 做 desktop replacement，係咪 Y720 平兩 k 又有勁 mon抵屌啲

岩岩打去問話有得加既
仲要話加$100行政費

100蚊

hknotebook - how to 果度講曬要啲咩

hktv 先賣699仲送上門
有code仲平50

即刻屌佢老味 錢就識收 含家富貴！

Dell XPS 13 9360(i5)

New ThinkPad X1 Carbon (i5)

主要做文書 邊部抵屌d?

想問下如果托人買dell既話係可以自己攞定都要個fd幫手攞架
感激不盡

叫fd寫授權書 + 證明影印本

cityu 校友得HP同lenovo?

個offer 都多餘
有幾可會買Lenovo hp 機

Apple

Authorisation form

我買左部dell 幾日先出

如果想寫app/

Android / ios

同埋贈品選咩好

各位巴打,有兩部想問
一部係ipad pro 10.5寸
如我上面所講,拎黎打essay會係咩問題?我插佢個keyboard會唔會好D?定係有D改善唔到既問題?因為budget有限,我想換手機又想換左我部5kg既舊食字電腦,就諗到買ipad pro 10.5寸
我想知,10.5寸打essay係去到打唔到,寧願唔打算數定係其實都ok,只係電腦方便D?因為我部食字我有時頂唔順,會搭2個鐘返學校圖書館打
另外就係你買既係4G定WIFI版?4G係咪必須?但我係咪要出多張電話卡?
thank you巴打們

其實兩部都差唔多spec，睇你鐘意邊款個look

下個問題係mac book air 同mac book pro
兩部差2千,我買比老母同細佬用,細佬讀小學,要上網做功課
買air平但上面巴打話2年前機,咁會唔會好快壞?
我買過好多windows機,2年後通通收皮,lag到仆街
想試下買mac睇下會唔會改善到個問題

講多次
ipad jot note就得
做文書嘢用返notebook

收到,thx

唔怕Dell垃圾維修可以買 4kmon係幾靚

13.3” FHD AG (1920 x 1080) InfinityEdge Display
no 4k

but I will choose 9360 i7

1080, 唔係4K

Xps 13 9360 真係好多問題
你google 下 xps 13 problem/ issue 先
不過個mon就算同樣係1080，都係dell xps 靚d sharp d

唔該哂樓上咁多位

呢部又點睇?
lenovo ideapad 720s i5
我睇睇下又覺得淨係做文書唔洗用到X1C 想睇下平D有咩揀
揀下揀下就揀左呢部同 THINKPAD X270
傾向想揀 IDEAPAD多D 因為都幾輕
想問下有冇用家可以比下意見? 想知多D SPEC以外嘅野
會唔會易壞? 售後? 散熱?

附比較圖一張 可能有小小梁國雄 sory

本身屋企有printer 佢送嗰個有冇人想收 或者點處置好

比細路仔同老人家用買部平平地windows好啲wor... 一個唔覺意倒瀉水跌落到如果買macbook咁就玩完
macbook個價位夠咩買兩年換一次windows機 壞咗都無咁心痛嘛

Pro啦
2017 13"ntb果部啱你屋企人要求唔高
但係moon靚電又耐用d

Thinkpad qc 好過ideapad

香港7千幾無可能俾4k version你啦

壽命都係另一個concern
我想起碼頂到4年 唔知有冇巴絲可以分享吓

我見ipad好似唔多掂
Lenovo MIIX 510 (i7, 12", Silver)
巴打們點睇?

Thinkpad x1 c同Thinkpad T470 大家會揀咩

買左部i5版
暫時問題係機身有啲熱 同埋keyboard個右shift制設計on9
其他都冇咩投訴，支筆行wacom好正

同問 平時都係文書同睇片 間唔耐同朋友玩吓lol osu咁 本身有諗過買有獨顯嘅T470 但係屋企部vaio t13個spec廢過x1 carbon都可以玩到呢啲game 而且x1 carbon又輕薄啲實淨啲 好難揀

巴打你如果買x1 c你會買i5定i7?

我咁大個仔未撳過右shift

我收! 大約幾錢?

i7
我都諗左好耐

pm我

請問 mbp 2017 mid ntb 同 2015 early 比,邊部性格比高d ？
價錢後者就平一千到，平時主要都係開住7-8個website上下網同聽歌咁
另外想問下Cpu 既ghz 反唔反映到邊部快d邊部慢d(我見2015係2.7，而2017係2.3ghz)

有冇巴打知道printer可唔可以拎macbook嗰陣換埋?

ASUS ZenBook UX430抵唔抵玩
主要寫program同睇youtube

如果跟大學個個買parallels 洗唔洗年年比錢架

2015 2017都夠你用
有新買新，2015平1k咁少咁值

應該都係i7 諗到頭都爆埋

有冇而家用緊x1 carbon嘅巴絲分享吓用後感 最好係2017版嘅

用緊4K xps13 換左一次底板 唔怕忙可以買

中三電腦教
除左睇ghz，仲要睇幾核
好似係ghz睇單一速度
幾核睇多工
所以2.3多核會順過2.7少核

應該係除非唔係

有無人攞唔到佢送個printer...

x2
同 Logitech ppt remote 700蚊收齊兩樣

準備落單買MBP

Logitech Spotlight Presentation Remote可以放到幾銀

lenovo y720 有冇HDMI port?
睇spec 唔見有，幅相又唔清楚

依兩部巴打們會點揀呢

So far so good
暫時都唔錯
但散熱麻麻，唔算過熱但係鍵盤位feel 到熱
暫時黎講未搵到d咩唔滿意
我禁系統睇個windows係signature edition

依家經poly買mbp最快幾耐攞到 有冇人買咗之後知道

部機係大學買既
輕薄真係好正，鍵盤好打係好打，但個travel distance 好似比前幾代既T4xx短左d
同埋keyboard 轉左做膚質，好好摸

你可以開個ACCOUT自己禁
有得睇到幾時拎

你買i5定i7? 諗緊買i5應該夠用掛
唔打機 可能時不時剪下聲帶only

唔知今日打風有無得拎機呢

牌子唔掂
隔離有個post講

我買i7

想問依家啲notebook係咪已經好少有光碟機
睇岩幾部幾部都無 xps15都冇

大學優惠定電腦節腦場抵D?

個風傘會唔會好吵？見到有人話佢大聲

係風扇

係poly 入咗2017 mbp 15inch
今日攞機
不過撞正打風

電腦節水魚多

有冇人知？

唔知今年邊間院校爭取到Acer呢？
Acer 係窮人CP首選

我都諗緊買Dell Inspiron 14 7460 (i5)好定macbook air好
普通上網，睇戲，唔打機
利申 電腦白痴

你不如番森林做番野人啦
而家所有os都可以用usb裝，最多買個外置得閒讀下野燒番個iso放係電腦
ps4、xbox 可以讀到blu ray是常識吧

Air 個mon睇戲
得啖笑

咁7460個mon點
其實驚驚地反光mon睇戲個陣成日見到自己

有冇多D意見?
我睇百記SP i5 256g連keyboard賣八千，仲平過經nop買
不過MIIX都係六千尾,仲要i7
SP i5到底值唔值多千幾

有無人收部HP 5740
月底前九龍灣攞

爸打諗住幾多錢放
我好有需要

我覺得還好

Dell Inspiron 14 7460 (i5) 定係ThinkPad X270 (i5)好

定係仲有其他更好嘅選擇？

用x1嘅巴打，有無人貼左mon貼
我貼到起唒泡，把幾火撕左

+1 唔知點揀好 inspiron14多張顯卡 但係聽聞inspiron評價唔太好

X270個mon又得12吋 好細咁

我貼左 淘寶19蚊好似有兩張
我個人認為自己貼得好靚
不過反反覆覆貼左好多次係真既
你貼之前抹乾淨，痴一次塵先
之後對岩位貼上去，唔洗慢慢黎整走d泡，因為一定有塵
跟住拎卷平時用既膠紙同埋眼鏡布
分開兩邊掀起佢，用眼鏡布慢慢整到冇泡
有泡唔好擠，掀起小小張mon貼在撥平佢
有塵就用逐粒用膠紙粘走佢，就算粒塵痴左係mon貼度都一樣
唔滿意就做多幾次
我諗我做左一個鐘
利申：新手，第一次整

I mean整完一邊再一邊

idealpad 520s 同inspiron 差唔多

就係冇咁好心機，所以把幾火撕左

咁邊部好 頭都大埋

dell

我都諗住入7460 但i7
跟機多隻mx master先
聽閒mx master好似好野黎 係咪算抵屌架

master如果你同時用兩部機以上或者要做好多excel就岩
如果唔係就無咁岩,就唔好哂399買

btw如果唔岩洗我想收購返工用

主要做文書+剪下片
如果唔想用MAC BOOK 既話邊部好?

Pro 15'

LENOVO 320S

我同上面嘅巴打一樣要畫solidwork 有冇hp/Lenovo電腦可以推介下？
同埋要話3D圖係咪買i7會好d？
利申：電腦白癡

U program 部MacBook pro 係咪2017 verson?

已買最貴果部

覺得自己好敗家

但又好想再買番個靚mon 靚speaker 切好個desk setup

求咁多位巴打俾下意見 呢兩部揀邊部好？
如果揀HP 我會再加多8GB RAM
小弟已經有部SP4
主要拎嚟平時返學用
但SP4基本上同打機無緣
所以想入返部硬件好啲嘅打下機
當主機用 或者去啲其他地方可以玩下
主要係玩啲大型啲嘅射擊game
例如PlayerUnknown's Battlegrounds 等等
HP嗰部我貪佢個款好睇 硬件又唔係太差
不過散熱好似好有問題
嗰散熱會吹住個芒
獨顯1050唔知玩大型game開最高畫質會唔會吃力
聯想嗰部就覺得佢硬件夠
玩game應該就無問題
不過個款就不予置評
同埋重 基本上唔會考慮拎嚟拎去
所以希望咁多位巴打俾啲意見
個人總結下自己觀點
HP
優勢:外形吸引 硬件都還可以 較輕身 價錢較平
劣勢:散熱 硬件有少少兩邊唔到岸嘅感覺
聯想
優勢:硬件夠勁
劣勢:外形 太重 價錢略貴
sorry多口水咗啲 希望咁多位巴打理解下

想問Dell inspiron 14 7460(i5) +8G ram
定
Thinkpad x270(i5)
主要8成文書
2成打機
求comment

Logitech MX Master 2S 有咩好 ？
係咪抵加錢買？

polyu想問下7000左右筆直lenovo ideapad 520點 見冇咩人講過 係咪因為太劣?

上面都同個巴打講左
mx master如果你同時用兩部機以上或者要做好多excel就岩
如果唔係就無咁岩,就唔好哂399買

btw 巴打如果唔岩有quota我想收

咁我應該無用
tg:

無乜討論價值
四不像

獨顯1050唔知玩大型game開最高畫質會唔會吃力
notebook display 咋，don't think too much
仲有lenovo個部成3.2kg，你肯定會去其他地方可以玩下？

想請教巴打咁如果筆直7k左右有d咩機好 想得閒打下機 睇下片做下文書咁 揀左好耐都未揀到

lenovo嗰個如果買就肯定唔會再點拎嚟拎去啦

2.65kg wo 重到仆街

做下文書,寫下code,唔打機,x270係咪夠做?

有無巴打放mx master2, 想收一隻自用, thx!

放poly quota

幫你開ac 你自己俾錢+自己去拎
Tg:

佢本身睇中個部都有成2.2

放ust quota
我只係賺信用卡積分

純帶出街做文書
諗緊surface pro m3

我又係諗緊呢部
本身已經有MacBook Pro同iPad Pro
想買多部Win Tab試下個感覺
但又想加多少少上i5版

係咪macbook 扺玩d

唔同OS
唔同形態
冇得比
買MacBook嘅話不如買MacBook Pro nTB版

Nsb + mbp15啦

有冇巴打買左Lenovo x270? 個mon會唔會好細？

我都諗緊
其實m3 同i5 用落分別大唔大（只做文書）
但係上得i5 就想上8gb ram 256ssd

我都諗住買呢部

認真，可以嘅買i5 8GB RAM版會好啲
4GB RAM真係怕之後會唔夠駛

cpu就分別唔大
但4gb ram 同8gb ram就好大分別

LOL 最高畫質一定冇問題

文書 上網 睇下戲 應該買MacBook air/ pro?
打算跟city programme 買

Pro

電腦白痴想問下點解揀pro？因為新d spec?

諗住淨做文書，反正副機，4gb 算

係新好多

各位巴打 係咪真係冇人答到我 要畫3d圖(solidworks...) 用邊部手提電腦比較好 同埋畫3d野應該用i5定i7？

之前有同學話thinkpad幾好 (但係佢地只係用黎文書處理)

自己睇到 [HP Pavilion 14 (i7)]好似都ok 但係唔sure係咪真係啱用

跪求大家比d意見或者推薦比我

夠做有凸，270抵買
不過預左細部d

Miix 510/Miix 720係唔係都係無HDMI頭? Thanks

個mon得12.5

係咪可以攞貨個陣先用eps比錢？

我反而貪佢夠細部，方便四圍去

放Logitech mouse quota
if a02c08

256gb new macbook好定128gb macbook pro 13''好
我鐘意前者隻粉紅色但pro明顯勁好多
我淨係文書 上網咁嫁咋

510無
自己買typec轉

細妹用緊new MacBook
我自己有部MacBook 13" tb都會成日拎細妹果部黎上網睇戲
因為真係好撚輕

budget$6000樓下 好似得asus vivobook mac先有numb pad

大家覺得IdeaPad 520點樣
會打下機 但唔知抵唔抵屌

請問vtc program 送既
canon pixma mg3670/ts5070
有無人會收？
同埋大約會收幾錢

聽講ideapad呢個系列唔太好 但唔計呢點 我都覺得呢部唔錯 考慮緊佢定x270

Surveying 有咩notebook 推介
(Poly)

唔知你打咩機
要勁少少就

買部冇numpad嘅機
另外插得唔得？

諗下買黎有咩用途，X270又細部又輕
兩部做既野唔一樣

thinkpad 係咪無人用

Thinkpad個定位太商務
好難吸引到啲想型／打機嘅學生哥
加上同spec黎講又貴過IdeaPad（雖然IdeaPad係垃圾）
窮學生又未必會考慮佢
不過ThinkPad係耐用嘅
俾得起嘅話可以考慮X1 Carbon $8000果部

128唔多夠用wor

new macbook 打lol散熱係咪好差

LOL 我部sp4都可以開到啦

加ram係佢幫你加埋定要自己加

想問下poly係咪可以用alumni既身分買？
已經畢業左幾年，學生證過左期，係咪可以用poly既東亞信用卡做證明？諗住上網買，係咪都可以呢

macbook pro tb同non tb版既分別大唔大？有tb係咪好用好多？

有冇人可以講下

想入部macbook air
apple個教育價又貴D，又無野送...
但大學果個送果埋廢野...
有冇人肯收部PRINTER

打算入部macbook air，平時都係上下網文書用途，雖然知粒粒mon好難睇，如果真係想睇片睇戲個陣駁desktop用開個個mon好唔好 本身想買pro但真係驚部野太勁用唔著 哎呀仲係1516緊

Lenovo Miix 510 i7-7500U, 8GB RAM, 256GB SSD
抵唔抵?
如果用黎行 Lightroom / Photoshop 執相用，會唔會慢?

其實mac book pro 有touch bar 同無touch bar 有咩分別

poly校友可以買
信用卡或者畢業證書都可以證明 到時出示返就得
人地寫得好清楚架

tb／ntb睇呢度FAQ 巴打寫得好詳細

今日去埋九龍灣攞printer
淨係收據同coupon就得 無再問學生證果d
不過部嘢好重

定加多小小買mac book好

唔該巴打呀

如果依家上網買，大概幾時會拎到貨？

如果本身電腦果啲野都九龍灣拎, 有無得即日拎埋PRINTER 架?

係咪無人買 surface pro m3

仲諗緊m3定i5 4GB
但加埋keyboard同筆個價又可以買X1 Carbon
呢部我都好有興趣

點解上去poly個網買macbook pro，點解13寸版只係得512ssd版買既

但定位好似有d 唔同
始終surface pro 可以當tablet
有時我會就咁拎起寫野
所以未必會諗x1c

要 quad core, Inspirion 15 7567 spec位同價位啱但Dell料差有伏, 又唔想買Lenovo (得一部top嘅機揀)...

Thinkpad T470打機係差啲不過夠all-rounded過得去, 好難又business又gaming嘅
抗拒Lenovo多啲

係
我本身有MacBook Pro同iPad Pro
想買多部Windows機
Surface Pro可以當哂Laptop同Tablet兩用
對我黎講就新鮮啲同靈活啲
X1C類似價位但spec好好多同埋造工好
不過就純粹傳統laptop
應該唔會有人齋買Surface Pro機而唔買keyboard？

HP Pavilion 14 (i7)同IdeaPad 520 (i7, 15", Grey)邊部好？HP就輕D，而Lenovo 張graphic card就多ram,其他部分都好似差唔多一樣

訂咗MIIX720 等9月中拎

想問送個優惠卷可以點用？同有無得選擇送貨？

一定跟keyboard
唉十五十六

拎個陣有無得check機

冇，只有check配件齊唔齊

我攞mbp嗰時可以睇機身有無花

無人理我

一個14"一個15.6"自己先答到嘅點理你

我都唔理mon size
不過剛剛發現HP Pavilion 15 (i5)更合乎我需要

去電腦節買，好撚平

HP pavilion有咩優勝之處？0.0

電腦節買定ownership買好？

電腦節
利申i大 不過無得分期

Asus ux550好心動，$12000有1050ti, 16ram, 但係又好驚保養問題

同問
諗緊加唔加多4000買zbook
平時要做3d modeling同畫圖
不過唔會畫太大件野諗緊係咪真係要咁勁

做左幾年電腦節水魚，今年試ownership
電腦節同spec平幾舊，但次次拎到返去唔係壞哩樣就壞嗰樣

自膠，見到了

竟然係MACBOOK 有得CHECK，
花左唔係都係去維修中心架咩

本身諗住買x270，但今日睇完個mon又好似有d細
但x1c個spec係咪無x270咁好？ddr3 ram

去九龍灣拎機洗唔洗身份證架？

網上買既話，係咪要俾左錢先見到幾時拎得機？

ThinkPad T470s (i5)
睇劇文書夠唔夠用
ideapad好重

花左你想人地點維修

點解你自己唔試下

係

夠晒

差唔多
x1C再輕薄D
X270大電

有冇巴打知道如果依家網上買既話，大概幾耐有機拎呢？

網上買係揀左pickup date先俾錢

係咩,我揀果時淨係有得揀月份,實際日子畀左錢先會通知

咁買x270係唔係加錢買多舊電比較好？

X270個賣點就係舊電照長命同埋可以hot swap
所以買得過
當然如果你長插電源又唔一定要買

我個間就要3-4星期

咁尿袋好d定係買多舊電池好d? 因為想買個紫米尿袋

依家訂機要 9 月中先有得拎？

唔好意思，搭單問埋
如果係x270同t470s比較呢？
利申:唔拎嚟打機

270 有得upgrade
x1c 輕薄d 但乜都唔郁得

買apple要邊部printer好

All in One 嗰部是常識吧

X270 - 12吋，1.44kg，ram同ssd都有得upgrade，有得換電，冇ThunderBolt 3
T470 - 14吋，1.65kg，ram同ssd都有得upgrade，有得換電，有ThunderBolt 3
T470s - 14吋，1.3kg，ram同ssd都有得upgrade，冇得換電，有ThunderBolt 3
X1 Carbon - 14吋，1.13kg，ram冇得upgrade，ssd有得upgrade，冇得換電，有ThunderBolt 3

1. 同樣都係14吋laptop，X1C最輕薄，之後係T470s，最後係T470
2. X270同T470可以換電，睇review話換最大果粒可以玩成17個鐘，睇下你會唔會長期身處冇得叉電嘅地方
3. T470同X1C冇得換電，X1C續航力勁過T470s
4. T470/T470s/X1C有Thunderbolt 3，可以用尿袋（不過我對尿袋冇乜研究），X1C甚至有快充
5. 畫質其實部部都差唔多（咁廢），都係1080p，放落X270 12吋會細緻少少，14吋果幾部黎講，X1C畫質最好，T470最差
6. Keyboard黎講，聽講愈厚果部愈好，最好落鋪試下手感

純粹個人選擇：X1C，輕薄最緊要

無知一問,有冇得upgrade同換電係邊度睇,定係要自己上網check?

上網check 焊落底板=無得upgrade

換電就官網睇到
其他資料/評價我都係上YouTube睇review

黃金/會展電腦節會唔會都有ownership既promotion

請問hp envy 13好唔好?得閒睇下youtube 同做project only

有冇巴打可以比下建議？
For 返學做project同打下lol咁
budget 預6~7K

我都諗緊呢部
唔知8GB ram要黎lightroom 執相夠唔夠做

唔該巴打詳盡分析
我想要有lan port同1.5kg以下
所以暫時只會考慮x270同t470s

build quality 兩部有冇分別？

T470s好啲

咁T470s同xps13 邊部比較好？見佢地差唔多價錢

Xps13邊窄邊好J啲（我有一部，勁鍾意
但講耐用就應該ThinkPad好啲
Keyboard都係Thinkpad好啲
同埋如果你成日用webcam嘅話
要留意番xps個webcam位置都幾騎呢下

好難揀呀 好中意xps13個mon 畫質靚 但係理性叫我買番thinkpad好d

無但多好多機比你揀

如果價錢唔差太遠就係果度買算
promotion要等拎機
趕住開學用

保養差好遠

放全新dell xps 13 i5, 9月8日先取機。買左屋企人先話唔要, 機仲未攞。
原價放，賺積分。

開學用住學校電腦先啦 workload 都唔重
同埋你都可以考慮下去你想買果部間廠既教育商店睇下，有可能會貴左但快有貨

x1c遲下會唔會upgrade kabylake-R U?

係都下年請早
不過下年唔一定有lenovo

普通做assignment 睇youtube 呢部點睇？

Overkill

Mac pro機 i5 2.3Ghz會唔會太小？

咁如果係攞黎玩lol,暴雪呢？

噉就啱啲

我想問加錢logietic隻mouse，係咪黑色同有保養 ？

Mac Pro 係另一部desktop嚟...
唔會

買左dell點解可以on9到個bag同部機分開拎
比左個bag我先有乜撚野用
定係張單撚尻我
個bag 9月頭但部機要月尾

Mouse會有保養...?

我買m$嗰d cheap keyboard都有聯強保

係logitech 自己有1年保
不過呢D正常都好小壞,你扔爛佢另計

九月出新一批CPU 效能有顯著提升
唔急幫人清死貨可以等等

消耗品只有有限度保養

我同個fd 想買notebook 翻學 住hall用 budget 1萬左右
分別讀 civil 同 cs 打唔打機都得 冇乜所謂 有咩機推介

等到新機出黎都下年啦

個人上年諗住等Ryzen出考慮換機到而家先開始諗

x270加大電定細電好

Xps13定x1 carbon好 both i5
有冇巴打可以分析下

淨係做文書上網
呢個價呢部買得過嗎?

Macbook係唔係apple保養？

香港班仆街代理一定會hold起堆8代u
等7代去得8899先會賣

你想要新u?起碼都2018

你呢部15吋但個mon唔係FHD

買Hp 3990個部

macbook pro 13吋 No touch bar 256GB

nsp m3

polyu 買部T470s跟機個火牛係USC-C, 有冇得換返方頭火牛

唔係會送埋咩

無野鳥得T470先寫到明

有冇岩岩係poly網上買macbook pro既巴打知道幾時會有貨拎？

雖然唔算話好急用，但怕要一個月先拎得

我買親 Logitech 都壞，隻隻都大約一年到

Push

hp 得500gb 會唔會唔見使?

工程撚用new surface pro是否不智呀

有無人第3者代辦？去拎果陣點？

二手機原價放?
on9架?

錢你就原價收返曬
仲要賺盡積分

你用黎做咩先，可以後加外置/SD卡

但LENOVO個MON差好遠

執相 剪片 文書 應該買x1c定xps13好
剪片多係唔係用xps13好d 畫面靚d

求幫忙

淨DOWN片唔打機
HP同Lenovo嘅平價機質素係咪差不多?

買new surface pro 定surface book好？
純粹打program 做功課嘅話
MacBook Pro 15太重 唔想拎出去 屋企用就算

sb 應該仲重過 mbpr 15

唔好意思 想問下 確認左訂單 收左email
明明話可以上網用e banking比錢
但登入咗睇返訂單個度只有用信用卡繳費先可以按下一步
係咪可以唔洗理佢 直接用e banking 交錢就得架啦 定係一定要用信用卡？
唔該哂

直接用e banking俾就得，俾完過幾日就會sms同email你攞貨日期

唔該哂阿

買nsp m3 定sp4 m3 好呢

Ownership Scheme 同出邊 Dell Inspiron 15 7000 series 係咪好似Lenovo噉 128GB SSD SATA 3, 256GB SSD PCIe NVMe?

[edit] 冇嘢喇

[edit] Ownership Scheme 啲Thinkpad係咪跟出面option嗰啲噉有OPAL2.0?

JM9

諗咗好耐 Inspiron 15 7567 (i7)同出面 Thinkpad E570p 揀唔落手

[edit] Lenovo Edu Store 入面 Y520-15IKBN-80WK0000HH都好吸引
邊個發明 GTX1050 4GB 同 GTX1050Ti 2GB 㗎

我覺得m3反正都唔係勁
新舊pro除左電量之外分別又唔算大
買sp4仲平

對翻lenovo官網T470 唔係平好多

係
ThinkPad 要減得最多就買X1C

貪佢可換電 一黎出唔洗搵插頭二黎之前用macbookpro 4年死電

其實nsp i5 128gb 6626去唔去好？
雖然今年無kb 無筆送
不過舊電係咪話改善咗？

如果普通文書 間中煲下劇
想部機輕身d 有咩推介？

X1 Carbon i5/ X1 carbon i7/ideapad720s呢幾部有咩評價
我見無乜人提過720s

乜而家出新cpu就即刻有機架啦

你講得啱

Poly quotas 1-2個

Hku quota 1 個（無apple)
Cuhk quota (任何品牌）

lenovo淨係得thinkpad系列係信得過
X1C i5夠架喇
俾得起買i7都可以諗埋macbook pro

大家有買個時有無upgrade warranty?

想問讀civil engine 的話 thinkpad t470 (i7)夠唔夠做？

跟ust買mbp係咪會跟埋個61W USB C Power Adapter? 唔洗再另外自己買

我都諗緊呢部....

有冇人講下

[qu ote]
我都諗緊呢部....

有冇人講下 [/quote]

開ac加部機入cart checkout之前會有拎貨日期

想問下parallel desktop係咪買左就down到window? 定係要再買過window key

Surface pro 自己用黎上網睇片 同埋有時當tablet用 中價果部o唔ok?

大學優惠算唔算平？ 要唔要買定咩配件？

如果就咁用黎做文書野同上網睇片
macbook air 256GB 夠唔夠做?

夠 黃金求其一部都做到以上你講既野

os image 可以係呢到down

至於key呢
m記....s.....工具.....kit

前兩日訂咗部macbook pro 13'，整埋分期，9月中拎機。
有冇人試過改單，因而家想改買15'，睇得舒服啲

比左錢無得改

想問dell呢部廠機好唔好

呢部可唔可以加SSD?

acer 同 Fujitsu 都冇 promote

不過 acer 1050ti 個部其實都OK
散熱OK
不過1060 就會 overheat

拎機洗唔洗身份證

Jot notes 煲劇 文書機
Lenovo MIIX 520 i7 好唔好用？
舊電係咪真係好廢？

要window key 因爲有license
同埋parallel 應該係逐年都要比錢？
見佢官網都逐年收
唔會咁平比你用一世掛

呢幾部如果平時做文書，煲下劇，間中要剪下片邊部既好啲？定係有更合適既選擇？

ps.電腦白痴

如果買lenovo機，確認左訂單，揀左日期拎貨，唔比錢，放佢飛機會唔會無得再買

1
咩叫間中? 忍受到就得, 唔介意大啲重啲就Inspiron 15 7676 (i5)要quad-core
買咗Mac spec唔夠都用唔著

[edit]

落訂明明簡左星期四拎 而家要我分兩日

即係點, 點解要分兩日

Hkuspace 係咪無份？

一日拎電腦 一日拎配件
我都唔知

Idea Pad Y520 散熱如何？
玩下lol, sim (唔洗全開）比較輕嘅邊部好？（6000~8000)
Dell 係咪仲係咁易壞？
Thanks

Dell xps 15

平時做下文書野上下網睇下片咁
想問下HP Pavilion 14定係Dell Inspiron 14 7460(i5)好

有冇巴打收贈品，任你簡，$250
Telegram: @MoominCharlie

Dllm hp 個網
諗住拎埋走
登記唔到
走左之後先登記到
又要出多次去

我都係咁,好on居

hp pavilion 15 i5
idea pad 520 i7
邊部好
少打機，主要睇片同做功課

23/8訂左俾左錢，到而家都未有通知幾時拎

HP個部用SSD，快D

ACEC Coupon 其實有咩用

Clear winner: 12GB RAM, i7-7500U, PCI-e (冇NVme都係好過SATA3)

加$100有得改

?

Ownership Scheme個價同spec唔掂, 雖然XPS係ok

X1C 買i5定i7好??
文書煲劇睇YouTube
頂盡想用佢黎玩football manager

有冇人知落單果陣揀果個領貨日期準唔準？會唔會過幾日又改或者冇貨？

Dual-core GT940MX-lv都夠做

Thinkpad T470 (i7)啦, 重多過少少啫根本冇乜分別

X1C 夠用嘛!?
輕薄方便係主要決定因素

但HP哥部4GB Ram，Dell哥部8GB
咁又點揀好 ？

邊度睇4GB RAM? Link?

唔識電腦野 今日電腦節去睇過下黎咋

Ownership Scheme post其他機就麻煩講清楚, 你不如講下有邊幾間揀先喇

即ban

HP pavilion 15 gaming同dell inspirion 15 7567邊個好用D?

好奇想黎緊出貨部XPS 有無跟上

利申：無買呢部

8GB RAM要求基本好多, HDD噉嘅價位可以接受
Inspiron 14 7460 (i7)貴$1k啫, 再多少少已經到 Inspiron 15 7567 (i5) quad-core, 256GB SSD, GTX1050 4GB

Spec就好明顯, 你唔講detail啲嘅要求答唔到你

即係建議買dell 14 7460 i7?

Ownership Scheme 高級啲嘅散貨場噉啫
等過Ryzen唔等喇, U-series quad-core 係正不過而家想要HQ-series, 頂多下年試過嚿電同重量買多部
Intel 8th gen下放HT晨早要做

見到LENOVO Y520 買左 淨係打LOL 希望夠做

我對住呢兩部都好1516
1050 vs 1050 Ti
2.21kg vs 2.65kg
有usb-c vs 無usb-c

揀唔到

已完成，謝謝

我都好期待佢下放會幾快
但我希望唔好有散熱問題，始終notebook 唔係部部散熱好

Btw3、4年前左右我買果時佢都係賣新型號thinkpad, 所以樂觀展望

Informed by APPLE, due to supply shortage, their shipment will be delayed. Please wait for further notification (on or before 29-Aug-2017).

效率 今日29號重未有通知

Ownership Scheme 咪二等囉

求OWNERSHIP QUOTA買
MacBook Air 自用
1.8GHz 處理器
128GB 儲存空間

有poly apple quota

Dell XPS 13 升級最新的 Intel 四核處理器

唔知Ownership有冇機會趕得切

我買左7567 等9 月拎機

128gb ssd + 1gb hdd 或者 256ssd
大家點揀？

128ssd+1tb?
其實要睇你多唔多野save定有咩用途

幾多號

部notebook好似中咗bugs，setting完之後話出現問題
我搞咗成個鐘都唔得，部機未過7日係咪可以攞返去領貨中心換機/叫佢幫手裝返個新windows？

8號

你個情況係點？原定日子冇機？

送去保養前（當然建議係google 左先）
用windows 10內置既recovery reset 試一試先

我20號訂macbook,
揀左2號拎
點知28號通知有得拎

原本訂24,25,26號拎,
19號通知我冇貨,話29號之前會再通知

唔係掛
啱啱打去問仲話唔會冇貨 我果日之後就唔喺香港

我係買ipad pro 10.5 256 grey cellular

你訂果陣本身2號係咪最早section?

係呀,
跟住尋日打去諗住張單改少少資料,
點知改埋28號

APPLE 野巨量貨WO
我買左部MACBOOK PRO 同IPAD PRO 10.5 64 WIFI 都有貨

打電話過去剩係得音樂聽

係咩 我打咗2次都係等一陣就有
不過佢地講啲好廢

其實好撚hea, 亂9咁黎

Ownership 個到買左parallels 係永久
但應該唔包升級

咁快

9月尾留名

想買部2合1 平板電腦
心想New surface pro
但呢部如果可以剪到片咩spec好？

仲有無巴打會收贈品？4揀1仲未揀

有冇人要hp printer

HP 個PRINTER係咪無得揀星期六拎架？
個網得兩日揀

想問下部Hp printer 大同重唔重？ 想一個人搭地鐵搬返屋企

今日拎機發現個mon花左，係咪拎番去換

似係死點
claim 佢 DOA換機啦

Thinkpad x270同t470s 會唔會差好遠？
主要上網同做功課 間唔中會打下機咁

DELL / LENOVO 求推介
budget 大約7000
用途:打少少機 e.g overwatch lol
同埋文書用
因為要成日拎住部機四圍走 所以最好輕身 細部少少 最好14吋螢幕

因為想拎翻學校/圖書館
只係做文書野or聽下歌/睇下片
唔打機
所以想以輕身 方便為主
有諗過買new sf pro i5
但加埋keyboard 個啲野
我買個notebook都得#sosad#
想問下大家有冇咩推薦？
budget 大約$6000-$7000左右
唔該哂

X270

但係我本身已經有部 Aspire V5
佢一日未打柴 我都仲未想換第部住
仲有冇其他可以揀？

Both SATA 3?

肯定唔會賣畀你
望到i7-8550U(Q)追貼i7-7700HQ就心思思...

咁你想大家俾咩答案你？

Ownership 好似去到10月完

我記得舊年xps13都趕得切喺完ownership之前出第7代u
好想買部i7

平平地買部m3會唔會好啲
4gb ram同8gb ram分別係咩？
如果我剩係要嚟方便我拎出街 做assignment 個啲
就咁一部m3夠唔夠用
因為買過第部notebook就要包埋打到ow lol
又要打機 又要輕身 又要做文書野
同樣budget 可以買邊部
macbook air打唔打到機？

sorry
頭先爬過下隔離post
apple唔啱用嚟打機
當我冇問過

用黎上堂jot notes,寫paper,上網,玩下hearthstone/gwent 邊部抵玩
越平越好 預3~4K 唔係ownership範圍都OK 求推介

9月尾
佢送個袋月頭有 月尾一次過拎得唔得

miix 510

放hkust、ou quota 我碌卡 只賺積分
無需加錢 賺品可歸你

屌
換printer 個網做乜9
成撚日sorry,we’ve got a problem
日子又得兩日揀......

美亞 hp spectre x2

有幾部機 一定加 master mouse 連埋佢k780 keyboard 用 一 流

mx master 2s 可唔可以即場買

諗住平平地買Dell inspiron 3467(i5)
點解冇得順便加ram 雖然一般情況下8gb應該好夠用

hp pavilion 15 （i5）抵唔抵玩？
未買過notebook

冇錢但又想買部機拎嚟做文書野
聽下歌 睇下片
就咁買部miix 320 夠唔夠做？

有無巴打買左HP個外置顯示卡？我見同其他同類產品比好抵

想問下學院入面既有冇得買現貨? 趕住用

Ownership Scheme 唔係你屋企樓下間鋪

你接受到用google chrome開google doc都會窒就ok

Really? 咁我等到10月尾先買啦

咁asus transformer mini t102ha如何？

你真係冇筆直到咁嗎

都唔係唔得既

你個兩部就算鳩數啦

邊個?

唔該巴打
係咪寫住tablet only 姐係冇keyboard
冇寫only 姐係包埋keyboard?

我見HP個邊話行到1080 to

我見HP個邊話行到1080 ti

換printer 個網死左！

個網廢到仆街成日死, 9月既日子, 今日先出
仲要無星期六揀, 問過又話星期六係有得拎, 但無星期六揀, 迫9我收工去

我28號收工拎機果日諗住拎埋printer, 但個網死撚左, 唯有放棄, 等星期六拎,
點撚知係無星期六揀
dklm

睇片打機用通常打lol同minecraft ，兩個睇落差不多 應該邊個好

[ICYMI] Dell Inspiron 15 7000 都升到 GTX1060, Thunderbolt 3

同樣, 睇youtube, 文書, google hangout, 最多玩吓ticky tower依D game
HP14 (i5) 夠唔夠做?

定係HP 15(i3) 已夠做?

文書機 平時做project睇片多 得閒會剪片
想買 x1c i5 想知佢電量如何？

頂！！買apple機揀錯printer拎完張換領券先知

算啦, 免費野, 有得送咪算

有無拎左macbook嘅巴打講下送左邊隻防毒？如果係mcafee即係要再買過

用緊surface book 想換16gb...依家買係咪好on9...

卡巴斯

for Mac

兩部都夠做
BUT HP14 (i5) 個MON 14" (1366 x 768)
反而 HP 15(i3) 15.6 (1920 x 1080) 靚D

屋企已經有部iMac
買多部ipad睇notes 夠唔夠做？
定係買多部notebook好？

利申：讀game software development

同埋我想要500gb harddisk 多d
i3平d，但加ram係咪多此一舉？

有冇人想放logi mx mouse

我

如果寫C++
mba岩唔岩用

上年係macfee

How much

卡巴有用咩

有無人裝左

請問剩係用黎上網+做assignment(主要PowerPoint) 邊部好啲? thanks

26號睇3號拎得
今日再睇已經要28號
要買既巴打快手，唔係grad都未有機用

依部for得閒打下機e.g. 2k c.s
同普通文書得唔得

好似無咩人講呢部，其實好唔好

Win機一直用開，女朋友兩年前買macbook pro係雞巴都有裝

你要打機又唔係成日帶出去咪呢部 一般game都冇咩大問題

我都用緊
送既咪用
反正MAC 用唔用防毒都唔係太大問題

MacBook係咩無得單買apple care?

Ust無得買surface book 了？

同問 會打LOL同MINECRAFT

讀cs 有冇咩推介
寫programme code用macbook定其他window機好啲？

MIIX 510 (i7, 12", Silver)定係IdeaPad 720s (i5, 13", Platinum)定係ThinkPad X270 (i5)好?
平時會做下project打下lol睇下片 budget ~7000
上堂用tablet miix drop notes好似好正咁
但係聽講個風扇好嘈 嘈住曬上堂 又好快冇電
其實上堂有冇人用tablet drop notes㗎
有冇用家可以分享下

mac，有xcode

有無人係簡keyboard?
上佢個網站登記唔到

macbook贈品, hp 6230 定係5740好啲?

有無人Register唔到

放心啦，經常都係咁，我都比佢玩左幾次，
仲要無得揀星期六添

有無人知校友點買電腦?
SHOW張畢業證書出黎得唔得

你問個website咪知

xps 13買唔買得過
普通文書睇片,唔打機

同埋想問下xps13 i5同i7分別大？邊樣抵屌啲

啱啱買左MIIX，去左豐澤試，覺得哩部最好

想問下換mouse，keyboard果個網係咪死左，入左兩日都入唔到

有無巴C會可以幫手買logitech 既mouse

我都入唔到

請問買macbook送個部printer係唔係即場有得拎埋架

其實係咪根本冇限制只能買一部？
好似禁係禁到

有限，各類型一部

讀Soc Sci
普通文書處理
閒時打下lol
筆直五六千
請出招

part time = alumni 喎...點會冇...

點解好似禁到？
定拿貨先話唔得

返學用, 可能開黎打兩舖機

邊隻好d

同埋有冇人知依家訂大慨幾時先會有得拎

應該係每一個brand desktop notebook tablet各一部 例如hku有apple microsoft dell lenovo 最多可以4x3=12部

㩒入去未俾錢前可以睇到幾號有

請問舊生有poly果張東亞visa card 係咪都可以買?

係
同埋依張卡只係證明你係舊生
可以用其他卡比錢

唔係
係每間u所有brand夾埋可以買desktop, laptop, tablet各一
我試過add完surface pro再add Miix 520
Surface Pro會自動冇左

thx

應該等第8代CPU 嗎？
有爸打話上年ownership 都會跟新型號，有冇人清楚？sent email 去問都無人覆。

直接call 過去問啦
call 過去問快好多

我買完macbook 再加dell入cart好似得

要睇下香港有冇咁快手賣第八代u嘅電腦
舊年xps13係ownership臨尾幾日有新u賣
Macbook都好似係

其他U唔知 但HKU係無問題可以每個牌子各一

想問下
咁dell 14 7460 i7定 lenovo t4700 i5好？
dell果部都幾好但會唔會易壞d?
有冇需要加一千買lenovo thinkpad?

i大ipad qty 果度可以揀 1-5

係大專買個啲laptop係咪多數都係次貨
都市傳說

如果直接去apple store 買macbook
可唔可以用ownership program 個價買到
有fd話試過得

有無人要notebook bag
諗住買個新

可唔可以係roadshow時直接買? 定係都要經網上買?

想問下hkcc係咪可以跟poly買? thanks

由於急用又冇現貨，於是係深水埗買，我發現買完加埋ram同保養最後同U programme只係差一百以內

而家諗住幫襯 Lenovo Edu Store 買心水機

仲係諗緊thinkpad x270 定係 ideapad 720s好
個spec差唔多 但X270 個MON好細 長期對住做文書工作會唔會辛苦
thinkpad耐用D, 但如果諗住用3-4年，其實lenovo都有3年保，係咪ideapad都無所謂

請問大家覺得
Dell Inspiron 14 7460 (i7) 定 MacBook Pro 13" without touchbar 比較好

文書聽歌上網睇戲用
希望用到五年

Ching打算買乜型號
小弟最近有不愉快經歷

講耐用一定係MacBook Pro

請竹問各位巴絲點揀 IdeaPad Y520 (i5)，IdeaPad Y720 (i7)，Dell Inspiron 15 7567 (i7)？

係咪真係無8代CPU? 等唔等好

8代u嘅電腦都係出左幾日啫
Acer好似已經喺街鋪賣緊第八代u嘅laptop
可以睇下ownership有冇

其實9月中IFA 之後就出，唔知ownership 會唔會更新粒U，有冇巴打有經驗？

有無巴打可以解答下

連920M都可以打LOL最高特效60FPS
940MX，玩好多game都可以流暢運行，即使係高階少少既，調最低配置都還OK算順暢。
但如果內置顯示卡就會低唔少啦，因為要share資源
但唔建議依部，第一，2KG已經係好重，依個spec依個價唔應該咁重，第二，inspiron系列QC差

有無差唔多機款推介

我依家用緊部lenovo牛龜咁重
但巴打有無差唔多價位既介紹返

其實係咪得上網訂
去roadshow有無得即場攞

利申：未去過

Dell XPS 13 vs Lenovo Thinkpad X1 Carbon
有冇巴打可以畀啲意見小弟?

Dell Inspiron 14 7460 (i7) vs IdeaPad 520s- (i7, 14", Grey)
大家會點選擇

姐係拎cityu visa都可以買CCCU offer?

我想問讀civil係咪唔好買mac機

hp envy 13(i5) 點睇
用黎做下野 上下網
得閒打機咁
hp機係咪好易過熱

Mx anywhere 2s 要點樣買先有？
我見上網無

hp保養ok肯幫你整
問題係成日壞有得整你肯唔肯先？

師兄有無介紹
因為poly好少牌子揀
買macbook用唔到黎打機

Quad-core CPU model + External GPU plz

賣quot賺積分啲巴打點收錢？我都想放quota但驚比人走數

有撚有錢

噉你要MacBook嚟打機想點...
Dual-core CPU都得嘅但會bottleneck

點解Thinkpad T470p個M2 SSD唔係NVMe位...

想買依家x1c 係咪generation 5??

我搵極都無寫

[edit] 屌你老母USB-C都唔係正仆街

所以無得揀mb
我想負荷到打online game lol果d
筆直$8000-7000

MOBA, online game 使撚咁高檔...

要輕+打到機
有咩推介？

咁hp有無介紹

打飛機?

上面都有人提過GT940MX係綽綽有餘, HP好明顯就Pavilion 14, i5同i7 model storage個分別喺呢個需要嚟講個人覺得重要過CPU

elitebook 840G4 i5 ok?

大佬唔好玩

打咩機都唔講，都唔知係邊個玩嘢先

最新係gen5

唔打機，最後買左MacBook Pro mid17 15"

13"定位有啲on9

得APPLE HP LENOVO揀
係咪可以淨係諗APPLE MACBOOK PRO?
用黎做ASSIGNMENT, WORD, EXCEL, PP, CAD, RENDERING, MODELING, 3D, SIMULATION之類
但我有D SOFTWARE 唔SUPPORT MAC OS 係咪要加個PARALLELS SOFTWARE?

一來清舊底板
二來出咁好會打殘T470同T470s

其實都係打下cs go同lol
主要係輕

lenovo Y720 同 dell inspire 15 7567
揀邊個

同問 平時上堂睇notes 睇片

同問

個人意見如下
雖然2個定位唔同
1個1060 1個1050ti
但1060可以vr
但差成$3000

反而y520 y720 dell 7567 真係唔知點揀

買workstation啦屌重問cross-OS support...

Dual-core同quad-core CPU點樣overlap... 又唔係8th gen U(Q)系
清舊parts出部平版15.6"好過啦, 重要係T系點忍

x1 carbon大mon啲但貴成2000幾

佢係清上一代T460既底板 塊底板一模一樣
但我覺得T系既spec係到呢個程度都差唔多,勉強都叫中上, 旗艦留返比P series

如果用信用卡比,到時拎貨除左學生證仲要帶咩
ps係用老母張信用卡買

用非恆生信用卡比

佢話要去到比左錢先確實攞貨日期

姐係我上網落左訂揀埋日期都有機會去到冇機攞？

免費轉讓HKU Ownership Program Quota
不收手續費 畀我碌卡就OK
tg:ux9zai

HP有咩機好？

HP Envy 13(i7)
喱部掂唔掂？

或者 HP Pavillion 15(gaming) 值唔值？（好似太重）

[edit] 14"打錯15.6", 不過都得嘅
P系entry model又冇quad-core CPU, spec級數跳得快, 想買Thinkpad嘅consumer/business又唔係個個想要workstation GPU, 整張mainstream嘅唔好?

想問室內設計巴絲
你地用咩機我問人又話室內一定唔用mac咁有啲咩機好

跟poly買嘅thinkpad t470s推唔推?

咁咪搞到10月都冇機用

呢個就唔知點解

STM Judge Laptop Brief (up to 15")
有冇巴打用過呢隻 300幾蚊睇落都唔錯 夠大又裝到laptop 有D心郁郁

budget有萬二蚊 所以諗唔到邊部好

我巴打玩爛左部舊acer之後，搞到要買個部比佢
又唔係第一次玩水貨，有種跟我
我都唔明點解所謂大專offer 可以食水咁深，散貨仲要咁貴，不如一槍打死我啦

Dell 7567已訂

如果自己出錢都想揀下Eluktronics
同牌子同型號比較先有意思
Acer Nitro 5 Spin幾好

有冇人知經VTC 網上（)訂ipad pro 10.5 256GB要幾耐到？訂個時又冇日期揀訂左左兩個星期都冇通知幾時攞

月尾

8號拎機

HP pavilion 15 gaming class呢部點睇
上官網睇平1500但係少8gb
想要15.6有冇其他介紹

9月1訂macbook air
10月18先有得攞

其實我覺7567幾抵屌下 係lenovo 部y520同7567掙扎咗好耐

老母的決擇
Miix 510 到底買 i5 定i7好，
i5 128gb ssd $5599
i7 256gb ssd $6799
128gb驚唔夠用。
但又唔需要用到i7咁勁。
仆街lenovo又無i5 256 版本。
Windows加Office加vs食好多
無得插SD card係成部機嘅敗筆。

求科大/港大quota
想買dell xps15 (i7)
但自己冇dell嘅優惠
求幫手

請check tg

Dell Inspiron 14 7460 i5定IdeaPad 520s i5好？

星展visa 唔可以分期付款？

Processor
Intel Core i5-7200U Processor (3MB Cache, up to 3.1Ghz)
Operating System
Windows 10 Pro 64
Display Type
13.3" FHD (1920x1080), IPS, Touch
Memory
8GB DDR4-2133 SODIMM
Graphics
Intel HD Graphics 620
Hard Drive
Intel 256 GB Solid State Drive OPAL2.0 PCIe-NVMe

抵唔抵屌

dell 7567 要10月頭先拎得

如果發佈會前落單，予定發佈後先有得攞，咁部機係預載新 OS 定落單果陣既舊 OS 版本？

IT人寫program同code其實用mac定windows好?

Dell xps 13 定hp envy 13 好啲？
性價比/效能等

mbp 13定 dell inspiron 14/15邊部噤用啲？
少打機，間中剪片，多文書 ，希望可以用耐啲，同要拎出拎入邊部好？拖左好耐都揀唔到 thx

IdeaPad 720s (i7, 13", Platinum) Lenovo

抵唔抵屌

i5同i7相差1千蚊,值唔值?

睇你覺得摺得埋係唔係好重要

dell xps13 9360 同mbp 13邊個耐用啲？
平時文書多，間中剪下片，睇劇，可能要拎出拎入，256gb其實比128gb多幾多嘢,128平時咁用夠唔夠？

如果dell比較好，同問重有無人有多dell quota?可以幫幫我感激不盡

Shitty學生係咪可以用cccu網上book同埋去德福個roadshow？

我都諗緊呢兩部
但追post有人話dell鬼機？

唔洗諗太多啦 啲貨唔會夠Apple新

有無人知錯過左個領貨時間之後拎得唔得... 急
唔記得自己買左個adapter

我驚佢要收我100手續費

pm

放ust dell quota
只賺信用卡積分 原價俾你

有冇人有興趣用銀色換太空灰macbook pro13 without touch bar 256gb，買錯左space grey想轉silver但話要18/10先有得拎
利申12/9拎space grey

我會選xps

可唔可以講埋原因
I5定i7好？

耐用/QC/保養係咪dell好啲？

我用過xps 15 9550
qc 造工都唔錯
我諗13應該都唔錯 同都見多人用
budget夠的話i7版有多d storage都可以升
剩得cpu唔同就冇依個必要

頭先得閒睇咗眼
如果係跟NOP買
唔打機就唔需要升 用i5 ok
會打機就升
依個case 佢i7 GPU好過i5
剩cpu效能差異可以忽略

注重打機就買hp 個只i7版

Dell 啱啱出左8代 core機
唔知ownership趕唔趕得update呢

miix 510可以插嗰張係叫micro sd

有冇人知網上銀行比完錢幾耐佢先會confirm payment？

撚有micro SD card插槽。ownership個網fake架，我搵曬Lenovo 支那，台灣，美國，香港官網，全部miix 510都無配micro SD 插槽。除非教育版大發慈悲

CUSCS 係咪可以跟中大買? (幫FD問)

支持報海關

u program嗰部真係有呀

屌！即刻買i5版先。
歡呼一句。lenovo係良心企業！然後，心中暗暗咒罵支那vo。
多謝巴打！

唔洗報啦
u program部miix 510真係有micro sd 卡reader
除非helix俾錯機我

Miix720 有。
如果係，至少賺2千

希望有更新啦

i5/8GB RAM/128GB SSD呢個spec係香港市面好似係冇得買

唔知堆7系CPU機仲有幾多貨呢

送ram，轉HHD大小好正常，但係加個micro SD card slot咁大工程，真係估佢唔到

抵買？見佢好粗邊，電池又細

都扺。規格，設計，樣同surface比無得比。但係，五千幾有7代i5,8gb ram,pcie ssd,連鍵盤同筆。4-5小時續航。都算係咁。

對比m$嗰堆就真係抵嘅
5600包埋keyboard同筆邊到搵

想問大家 會要 MacBook Air 13

定係hp envy 13（i5)

用於 做下pj 睇下影片 睇下戲 咁
唔該巴打

點解macbook pro 13" 就唔可以有16gb ram 但15"先有
咁我要輕便咪冇計
同埋如果睇notes 同上堂jot notes 應該用surface pro 定 ipad pro 好
一個生態圈，一個自己打晒

唔理外觀同重量
邊部性價比最高之餘保養方面算ok